有沒人清倉過聖誕

好似成個市好唔健康咁，下年再算了，大家賺多啲